大家估吓廢老基定廢人多啲票？

我就估廢老